- ajouter espace insécable entre numéro et h
19-h-30
- ! ? ; : 40€ guilleemts ouvrant -> fermant
- apostrophe -> utiliser l'apostrophe courbe
- pTiT Vélo -> uniformiser partout dans la page
- 1er -> en exposant
- tout.es -> uniformiser, plusieurs écritures possible tou.t.es
- uniformiser les guillemets -> utiliser les chevrons
- unfirmiser esperluettes
- Majuscule / minusule dans les listes -> uniformiser
- ... -> treedot;
- ateliers -> atelir
- filiale -> la métro?
- prix libre plancher toujours existant?
- CLAVette
- salarie.s